終於知道點解叫勵志堂

睇完張圖我即刻想努力讀書去poly入勵志堂

好似收靚仔only
樓主應該冇份

有朋友樣樣衰衰都入到

好多大隻仔

睇完搞到我想重考dse了

好想屌上面個排最右...

中間左4條女好靚

好大對比

第一眼都係望中佢 你真識食

勵志堂d女一年比一年豬西
宜家靚果班既都唔會入
靚女唔會想比班自以為靚女又高鬥既臭西搶fo
糾纏係d淫亂又多是非既男女關係
係靚既讀其它hall玩咩so都出到名

好想屌前排右3

條女

我真係gay

屌你老尾

我唔係

好好笑

前排左一啦

右3同第2排中間

笑撚死

勵志堂好勵志 有冇清知點入

你個樣要夠勵志先

點先為之勵志？

呢個出名男女關係混亂
你屌完條女 轉頭你個兄弟又屌得

呢個hall

我都想去

仔先正

兄弟如手足，女人如衣服呀清

岩牙

淫撚到。。。

d仔：發達了

睇哂了

ig queenieymh

中間左邊數起第4個喎。。。
ig唔係p字頭咩

睇錯第一行，自

都正

求ig

第1行左2 求IG

第二行右1乜水
好緊火

讀degree最勵志嘅事

死gay佬

啲女啲膝頭哥全部瘀晒

又多一個

屌 講緊條女啊

第一行左二好明顯

第一行右2好可愛。。。

佢都幾正 但塞頭瘀曬

我要第二行右二條女啊

有邊個唔係

左下角是咪「西DorSi」條女？

日日俾人禁能住黎砌 鐵做都瘀啦

有冇手足打算入去

但好多都好似倫敦金d女

睇到呢個post就知道暑假又到
各u既ocamp打手又要出黎了

入到去都冇得玩啦
你估個hall得咁少人咩

小圈子

識玩一定係揀啲單邊腳瘀嘅, 特別淫

之前由poly trans 咗去cuhk
由天堂跌入地獄

Why

金鐘m記毒撚唔俾去

單邊有咩花款?

Rick li

圖二左上係咪鄭宇澄

假架啲奶

第一行左3

好撚多塊臭西

個pat夠哂勵志

條仔又ok wo

有請耀揚

k字頭 個post入面有

真係小圈子 利申 住過

屌過幾多條女

lm

無屌 有女

毒撚邊有份啦樓主唔好喊
叫kaman都係臭淫雞黎

識右下第三個

你又知我無份一齊玩？

自推就死撚開啦勵志仔
有邊個唔撚知勵志越黎越多柒頭豬閪呀
睇下莊相都知咩事啦

Ig?

落街都幾件啦呢啲

是但一件都得

佢地真係好小圈子

D仔仔都正啦

中學識？
利申 佢中同

扮大隻

Diu 真係好酸班垃圾

我礙著哂啲樣都正

勵志仲有冇處

有處男

cow bb

有毒

以為呢d

有冇lizhi堂堂友

d仔仔好似幾正，好想幫佢地啜jerjer

利申 住緊 你問我答

你幾高？

好撚豬喎 同鄭宇澄爭幾百條街

Cilla呢？唔係都係勵志堂咩？

求第一行右2 IG

冇波就費事獻醜了

一入會就有得玩雜交 都咪話唔爽
這些機會不是屬於我們的

同呢d女扑野個感覺一定好正
d膝頭哥瘀曬
點解呢d機會唔係我 點解！！

發夢見到cilla quit左

仔睇樣把撚咩
Body正就得㗎啦

張圖得幾個叫有啲波路 仲要唔係話大

屌撚到佢地懷孕啊

洗撚住勵志

當年住上幾層都大把人落去勵志溝女

但勵志一定係收靚仔靚女,柒少少都冇可能入到,除非你好有錢

仲諗住有得睇cilla著泳裝露”真”波

左3
個樣幾可愛

咁撚豬既
以前我住個陣d女正好多

得danny hung 條女係掂.其他豬到😂

我自己返炒散 見到勁多囡囡返工 10個9個讀U 我屌 佢地話自己條仔係返學識 我即刻屌一聲 小時不努力 老大冇西屌；（

係勵志嘅

想屌上面果排左四

有個識

屌我想J第二排最右個大隻仔呀
點解要遮樣呀

poly 點解可以咁正

明明係左二最靚

遠睇誇喇喇近睇吹喇叭

死基佬

同條仔散左之後就好似勵志堂消失於勵志咁

A級

平胸

其實一般咋喎啲女
有幾個中上囉
另外兩張對比圖太差

左上2

正

真面目

好多可以蒙頭入閘

型過班勵志仔

Ching好chill

薛家燕咁款

每次一放榜班打手又出現
屌你老母高招小小去招人入hall好冇
成班姣西化撚哂妝 滴水不沾 去乜撚野船p
引你班仆街狗公去follow ig追星咁款
又想捧紅自己人做明星 收撚皮啦

班女落妝都唔知見唔見得人
化到行撚晒又P圖

Nursing

勵志

j下都好

綠色bra好似屌過

掉轉諗

啲女一年比一年豬

Lizhi好似都多nursing 人

全撚部都係雞

你地其實有無放大張圖？
班女好醜喎

白衣

你落尖咀老蘭都大把望落好純好乖既女仔啦
見都見唔少

死毒撚有機會對住靚女都係無撚用

紋下條眉會好好多

好撚恐怖 化晒妝都仲係咁樣
好心想宣傳LZ都搵班好D架啦
搵班咁樣既女自曝其短咩
我諗呢家班fm睇完想入都變唔想入

左1 法官大人

睇下條肥仔就知幾勵志啦

真心?

咁撚柒
原本想repeat dse 依家不了

repeat條撚咩
入個hkcc求其浸2年都輕鬆入polycity啦

巴打食開咩

上面嗰張最上嗰排，右邊第一條仔，幾白幾大隻幾靚仔

左1wo大佬
咁睇我淨係知你食開屎姐

希素？

發夢毒撚入到呢個hall都可以屌到女
肯比錢就ok

幾正喎

食女

個樣

yyyauyauuu

呢個點

ig

成日丁 對腳好白好正 對眼又淫

好想同啲仔互含互射
希望有poly哥哥同我喺hall度玩

最右條女隻眼真係好撚柒

有冇聽過chanhiulam d野?

同幾年前個P一齊過嗰個？

左一條仔
好似已經最好嗰個咁濟

有冇野爆下

但呢D眼去食洋腸好輕鬆

睇完圖覺得啲仔仲高質過啲女

利申非gay

其實你班友年年都係得船p相po???
有冇其他，睇到好悶

同事

巴打識嘢
d鬼佬最中意嘅鳳眼

留意左好耐
右一真係好撚樣衰

上排左4 花花 bra 最大波

好似好多條女都好有波路

留名跟進
點解我東當年唔好好讀書

啲樣都唔勵志嘅

IG呢……?

同求

左一條女唔係有仔既咩

cilla 個臭閪真係無撚左影

大肚
無眉娘

咁有肉地架咩

慌唔係去ocamp食咁撚多次宵 肥撚晒咩
打絲絲打仲唔入黎護架

Push

右邊件泳衣係68 買

想幫右手邊奶西

臭你都奶 同叫雞奶西有乜分别

有 我唔會比錢佢地

求依個ig

好易走光 當日d仔仔就爽啦 大把露毛play

叫霸王雞咪得
發夢，有fd 試過，佢話唔記得

點解啲仔身材咁柒都敢除衫
好心佢地做GYM操下先除啦

咁肥肥地都幾得意呀 啲女落左妝係呢啲樣架喇

以前女朋友出街樣同落水樣同佢差唔多

終於有人講佢，佢最正

正喺邊？

正在夠濛，睇唔清

笑死

中學同學 臭雞黎
住公屋扮有錢女

咪danny條女

好想識中間 直間條女

英雄所見

邊撚個danny呀 好撚出名？呀叔我淨係識Danny summer

唔撚知仲以為佢講陳百強

Danny又係好淫賤嗰啲嚟
不過唔明佢條女有咩咁正

咪係 講到係人都識咁

勵志屌女王danny 都唔識😂😂😂

有冇人知佢最少俾過幾多條女含

幾年前都拎返岀嚟

睇到隻艇都覺得肉酸

真識食
睇清楚正面先啦

唔知條仔見到自己條女咁樣除bra法係咩心情

勵狗

想揸埋一份

好明顯渣緊出黎影

前排左二真人好撚正

望真啲先發現有個幾出名嘅中學師兄

聽講有Hall 雞？？？

原圖啦梗係

右下二成隻怪獸咁

清，船P呢家野本身就唔會有毒撚同肥婆出沒架喇，你見到靚女都好正常啫下話

條泳褲咁嘅擺位，到底啱啱做完乜野呢

我要粉紅

非常同意

拜金公屋妹
利伸: 中學同班同學

cilla fung好似入呢個hall

上排左一一睇就知係清泉
我屌

係咪畀人杯呀？班女次次出嚟圍威喂都冇預佢，好似消失咗咁
利申發夢聽到個hall啲人不嬲都唔鐘意cilla

識屌喎

雞一隻

雞

扮鳩哂野好鳩難頂
Btw 中學師兄

上圖 下至上 第2排女 左2、3 叫靚女?

咁樣衰唔怪得要搵sp啦荔枝堂

好想屌晒班女！係屌晒！

咁都叫正 你地係咪未見過女人

好多年前住過 以前冇咁淫

留名

右一個女仔，好似人妖

你班人好口臭好衰囉
Adrianna我覺得你ok㗎
Pm我 我A

我女神全系第一

屌他不了

有冇圖

agger 真人好撚扮野

係喎唔知佢發生咩事呢

點解班女睇落咁多都有波
定係泳衣push出黎

求左一仔仔ig 睇落好好食

有冇仔

個樣好嚴峻

大家想要邊條女ig
利申 打手

第一行右2！

好似冇

Cow?

條女真係好撚索呀!!! 好想扯開佢件衫，兩隻手大大吸手狂搾佢對大波，食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

中學師妹

IG????

我覺得頭排 右2幾正喎

好多雞

大學同窗

其實逐條女睇, 冇幾多條女真係靚.
最多叫唔錯

這些機會

有上兩登

跟埋男友去船P咋

yyyauyauuu 佢男友唔係做保險？定換左畫

你講斷水流？

俾danny上左位

絲打見唔見到我
好想同你去船p

你屋企都有
連登仔世界真係無人唔係

任何船p相入到連登都係雞

鄭宇澄世界第一 其他都係雞

你老母都係
叫聲老豆先

叫聲老豆有幾咁閒姐

條仔讀港大
好似係新世紀廣場名校

左一仔仔碌jer唔錯

食過 ？

條仔咁都忍到

好似分左手？

條女成隻雞咁 梗係分啦

連登仔：咁撚瘦都溝到女
我求其操幾個星期都大隻過佢

咁又系 條女有仔果陣 仲同其他仔貼到好近影相

系你老母

公廁臭雞

呢個好得wor
ig???

聽講是勵志名物

淫妹

見條女ig仲有相 應該未分手
仲騎得幾開心

都係各有各玩架啦

睇真D其實冇乜邊個可食用

神奇 咁條仔又會忍到

你明架啦

佢散左啦，成兩個幾月個story都無po佢條仔

又會唔del相嘅

poly出哂名啦

鳳眼咁正你地都唔識欣賞

中學師姐 南官師兄你好

瘦底大波
好似好多勵志朋友有J開佢

IG:hiulammchan

其他勵志朋友點睇?

點解我人生活得咁廢

佢同Tzeyaulee係中學都出名 估唔到大學又係同一個hall又咁出名

化妝姐屌

嘿
點過2隻
有隻好撚姣

冇改錯名

全部屌過哂啦
中出都大肚都有

睇完啲相都唔知點解叫勵志堂：0）

條條女個鼻都好似怪怪地咁既

成個hebi 咁

仆街 開全名狗撚到

條仔出左國打比賽 ig unfollow埋條女
就算未散都係各自各精彩

爆黎聽下

年年勵志船P嚟講，今年真係比較豬

想入佢地個系

聽講條仔做ibank

係，之前條囡ig story 成日po佢等條仔收工，應該係中銀對面果座嘢

dllm成個男人咁

似瘦版鐘嘉欣

收到風已經散佐

乜鐘嘉欣冇波嫁咩 上面張相點解平嘅

所以咪瘦版
瘦埋對波

送都唔要

塊面乾爭爭 咁

ig個小編（？幾靚女

見過中間嗰個真人 係幾靚
但聽聞收兵收到痴線

唔係點引到你地講佢呀
扮未分手又除晒bra咁咪多人討論咪上到位囉

條女真係特登 明知hall打手一定會post上連登 特登post呢啲相出來上位

利申中學同學 佢係我見過最貪慕虛榮嘅女仔 我知你有mon post 唔好再做埋啲咁嘅野啦 陣間又引埋d fuckboy 又要呻人呃你瞞你

成日覺得下面條女好撚柒 又高成隻牛咁又以為自己好嗲好靚 最撚慘依種女一睇就知唔係由細到靚女果種啦 上左poly扮撚曬野當自己女神 屌真心好撚嘔

你最好繼續mon po 一早已經想開po屌柒你 小小靚女可言都冇就咪撚扮女神 出國見識下先啦 屌以為自己乜水

屌 好撚樣衰

Poly d 女 好渴下

成日都覺得呢條女好似蛇精男，勁厚粉鼻影打到阿梅咁，其實一啲都唔靚，唔好再扮女神啦好冇？

有片

人地讀護理，出來係比doctor溝，你？

屌 睇埋片真係豬西咁

咁叫用樣收人

之前有個post 講熊仔頭D女，可以搵下，大把花生

好難搵喎

熊仔頭既女只服2個 - 杜小喬 同 陳逸敏(阿Me)

好正

好似有啲波路

啲仔好柒喎

條片d bet 左上個男仔隻眼咩事

你個名

有眼耳口鼻就正

宜家見番D 口水舞真係好撚尷尬
都唔知點解自己以前唱得出口

當g 屌姐😂😂

好大仇口喎ching

係咪要聚會

為佢好咋 以前都已經臭朵

佢想當年都淨係識名校仔 博啲咩就大家都明啦

利申 中學同學

呢個世界有樣野叫砵仔糕🤷🏻‍♀️

Sm？

who

哇 europe好貴喎 條仔未做野已經俾到 睇黎有家底
條女真識食

真心不了
勵志堂真係好多以為自己好柒靚扮女神既人

條仔之前好似好錫佢
話咩發夢見到條女俾仔搶
5知而家系米夢想成真

佢真係不嬲都係咁
見到私樓仔就出晒水姣人 發覺對方唔係真係咁有錢就離場再溝下個
住口德邨但係最鐘意買埋大大隻logo Hollister jackwills 嘅衫 住公屋冇問題 但係咁樣扮晒野來痴有錢仔會唔會太cheap
依家冇左呢個 咪再搵下一個再有錢啲嫁囉

著Hollister jackwills 嘅衫 幾舊水 幾時變咗有錢

lmlm

之前條仔咩來頭？

佢係窮 所以之前ig咪日撚日做廣告狗囉 最鍾意r sponsor 送俾條仔扮自己賣

買

第一行右2有冇ig 好撚正

求中間果行中間 著白色一件頭泳衣 女嘅ig

條仔好似好有錢

中學成日溝師兄

咁都正

高潮樣？腿張開？

Hiulamchan 冇人講啦？
人地好地地又唔係相入邊 冇野爆仲開人全名

咁你即係想人講定唔講

佢個ex如果追呢個post睇到...

樣子唔評論啦

但啲仔算fit，唔少有啲腹肌，至少一個肥仔都無

啲女情況一樣，不過靚女比例高過男仔
但反而無大波，平均哋有小小波，至少未見平胸

而家啲女唔掂

你講到人地咁 你自己又好得去邊 咁樣網絡欺凌人 心地有幾差大家有目共睹 不如你返屋企含撚啦

利申: 唔識條女 純粹睇唔過眼一啲on9港女50步笑100步

話唔定出船一早墊晒野
d仔又真係幾fit

mon po mon到實一實 ig即刻冇曬ex嘅相

好樣衰

有冇第二行右正 綠色泳衣ig

右三

總有一兩個，你估學校真係揀樣入hall咩

入到有無得join呢啲活動先

係人都知簡樣入 。。玩ocamp都要睇ig 先

Lizhi 打手 識佢都清楚佢份人點啦

送俾你屌唔屌好

有你就分享下啦

屌

利申 渠王

條女係學校本身已經出晒名溝師兄，其實本身都冇咩問題，最多都係話佢感情關係混亂啲
依家上到大學又除bra又盛咁 好心佢鬼影變幻球就唔好搞咁多野啦，搞埋啲咁既野搏上位

利申中學同學 以前都唔覺佢有咁勁喎 成盒陰影掃上去咁款

真人睇都平平地 一係A 一係AA 究竟為個船P要幾博盡老命死谷 個波唔多其他人大 咁咪唯有除bra引注意囉

夠

同渣船阿伯hehe

點解要姐左啲字

遮住個名我估可能因為呢個係private ig，而遮住啲內容就真係諗唔明

佢唔想俾人講就唔好咁高調，除晒bra影相都係想make noise啫，又唔見其他女係咁俾人講 較得public仲要咁多follower就預咗俾人評論，你估做”kol”賣廣告咁容易啊？

咁多條女
Kelsey 最姣 果陣有仔仲落老蘭同男hallmate打車輪

只愛quennie bb，成日著住白色小短褲係hall行黎行去！

利申：勵志摺房

可惜佢比個醜樣肥仔食左

勁柒 浪費左自己 不了

On9 放負都著摟屌裙
得啦 知你好撚姣想比人屌閪

利申：前排成日見佢同條仔係hall樓下嘈交

個ex又忍喎 系威既
有無得開男hallmate名

哇老邊個有米肥仔

佢條仔都唔話得啦
成日帶佢周圍玩 住靚酒店
港大畢業又sporty

係個臭雞Kelsey 唔要人，成日跟candice玩埋啲咩wing team。
Up啲相又姣， 咁想上位，而家比你上爆佢，個個都知你臭雞。

最好笑係又將private ig嘅相post返係public ig
咁private嚟做咩
搏咩同情

係邊個男hallmate就唔開名啦，不過佢冇錢咪長期做兵，而家有得摸下叫將軍嫁啦

佢扮咩啫 長期見佢住hall,冇番過屋企

Lz. = Lizhi on9

條女post啲野似條仔飛佢？

帽事嘅

覺得好多 女，由其上到 U玩得最癲個d
一係傳港名校畢業。
一係 係普通中學畢業之餘個人本身平平無奇。

正

扑野？

唔知，但有得摸

咁似vien 既

Agree! 有冇人知

中同！ hazel 葉美欣最仆街最多淫史

最仆街係佢

點仆街法？

偷食同收兵

摸邊咁開心

推

成班臭雞有乜好討論

偽女神又public 番lu 仲拎番個ex相岀嚟 真叻女 心諗除下bra仲唔賺盡followers繼續做乞丐賣廣告 幾時全裸岀post呢

條臭雞係咪同Kim liu 搞過 同佢啲相仲多過ex

明明同條仔散左 都要放返d post出嚟 都唔知佢搏d咩 可能根本唔係佢飛人 係人飛佢 留d post係到搏同情搏條仔心軟復合 然後就可以繼續做上流社會有錢人

你明 我明 大家明啦

佢真係稱唔上靚 對眼好妖

佢有做哈囉喂

真人都係咁嘅樣 可想而知佢平時p圖p得幾勁 佢真人成隻牛咁

岩哂

入poly洗咩努力讀書啊

見到佢個ex原來上年又陪佢去去lizhi船p
重要同佢hallmate玩埋一份

Danny hung storeroom 扑野事件有無人想知

More

想知再講

同過嗰個candice陳姿遠講嘢，好撚臭閪格 十足啲靚女不可一世寸柒柒，最撚大鑊真係唔靚又瘦到條柴咁，冇波又冇屎忽 我覺得個kelsey起碼有啲肉地

無呀
講咗死老豆
唔講死埋老母

今天的他不錯是偶像
每一分姿采 為萬眾仰望
可知他的心卻是兩樣
有幾多悲傷 有幾多驚慌
天天心中都背負重量
每一分偏差 全受到注望
他的一生包括淚與汗
統統基於觀眾著想

Kelsey more detail

點會冇呀 條仔副body咁撚正，應該衰在冇唔有米姐

cow is the best

除咗講樣似牛，係咪語帶雙關嚟？蠻牛衝紅布，牛kel衝有錢仔？

原本common有storeroom嘅 多得Danny hung 同勵志14某女莊員係入面扑野 比non local 投訴 搞到要拆storeroom 如果唔係我都想同條女係入面扑野

其實勵志啲淫亂史真係多到數唔曬 雖然啲女嘅質素每況愈下 但想輕鬆屌女嘅話入勵志真係一個唔錯嘅選擇

同邊個?同puipui?

同yanyan?

入撚到咩
揀有錢高大靚仔

好心你地就用過腦先講野啦，goop講過宜家又講
佢地兩個仲好地地住緊hall就咩事啦
成個post不斷係到攻擊人
完全無證據 我係你中同都得啦

一睇就知你係勵志堂打手

個ac似啱啱開嚟mon post

oh shit

依舊乜野嚟

ig?

好打有限

kick住左...

以前啲女靚好多 yhh同cheukying幾靚

右邊粒lin凹咗

再知多d

張圖p到我有一秒信左佢係靚女

仲又無佢個fd kelsey啲野8呀

爆料

quennie 個ig係？

咩黎

真係好撚多臭雞

勵志d女好多樣都整過架喎，不了

why not go pussy when you are still at 20

推 比多啲人知呢隻臭雞啲野 收佢皮

諗起佢啲閪面格真係好攞命
睇相都唔覺得靚

有料爆？

推佢老母

右邊IG

大波

真係唔識

lty?

之前goop成日都有post講勵志有條友條女係ptgf
好似話仲一齊緊

利申 polyu student

detail

真係好撚樣衰，整容失敗咁款

同一個整容醫生？蛇精男咁嘅款

條女係咪讀nursing?

似係

睇返舊相 個樣好似唔同左

好似成日係lkf食仔

角度的重要性

閪面得黎又幾正

好易比仔帶走開房?

下圖右面果條女真係好樣衰

cilia 有冇人講？

聽聞係佢帶d仔去開房

利申 係lkf見過佢

帶套

佢而家D 相同以前D 相完全唔同左樣

個FEEL 完全唔同哂 本身乖乖女咁 少少包包面 而家個樣高逗左好多

Lkf真係撞過好幾次

淫婦 好想教訓下佢

你有無佢以前啲相先

差少少

之前見佢story 佢有上連登
而家變左private ig ac

呢樣真

成班毒撚與其係到屌鳩d女，呢個又唔正，果個又臭雞，不如比心機做下gym讀多兩本書，正正經經溝下女好過啦

酸味重撚到 成班loser

新ac打手又黎幫班女

唔好逼害妄想啦，邊得黎咁多人幫住班女呀
係你地唔知做乜鳩係要追擊班女
明明都無證據證明人地真係做雞又係hall百人斬
一尾靠鳩up
快撚d清醒下啦，咪再上網啦

讀過兩年書都唔會係到隔住個茫屈鳩d女咁小學雞啦 又無聊又幼稚
又話咩淫亂呢個屌果個又同房又含撚又口爆又store room咁
到頭來片又無圖又無
成世溝唔到女咪你呢d

唔好咁啦連登仔係做得呢d野
其他野佢地撚做到咩
Poly又入唔到 更加唔洗會入到勵志堂
成世人得個keyboard同右手係佢地朋友
真人洗頭都唔鳩洗 涼又唔鳩沖嘅毒撚
最大嘅貢獻咪就係做社會垃圾

呢條友偷食

發夢見到，利申中學同學

一鳩收唒連登仔皮
此post已完

打手全面進場

屌，有無第二句
好撚失禮
細蚊仔柒左唔敢認呀
係就攞證據出黎啦 一尾鳩up

唔係針對你呀，我係話在座各位都係垃圾

伊個真

點解咁 on9 去左讀中大

脫毒未 上少d連登啦

加油！

呢家仲會有人連poly 都入唔到？

我諗你一定唔係人

Wow 巴打轉快好快
諗唔到點駁你

今年最低都考獲30分

仆街好撚正

仲有無啲咩好傾

傾你老母咩，咪又係吹水大會
無證據鳩up
乜都發夢見到利申識佢
其實個個油頭毒撚係到打飛機
最多平時去下動漫展搶真天魔

圖呢？我係LKF撞到你老母呀
就算真係咁又點？落老蘭就淫？
咁你都落啦，你都淫囉，垃圾

屌打到所以連登毒駁唔到

成世做個葡萄人地有閪屌但自己無，然後靜係可以係網上攻擊d女既連登仔啦

你覺得咁樣鳩up就會顯得你無咁柒？
做緊小醜咋你
咪撚留係到肉酸啦
改下自己，溝到女落，咪唔洗日日上網屌女囉

咁激動睇嚟你係本人喎

開得public ig預咗畀人講啦 你估想上位 唔付出代價？
幾時都話 做雞冇問題 又做雞又要攞貞節牌坊 咁咪博比人屌囉

教精你啦 唔想畀人唱 咪低調啲囉
你越講 人哋越覺得你係 清者自清呀

教精我 咁你咪好識做人
D女好似你咁撚得閒上連登咩

掂過女仔未呀死loser
死不悔改，無撚用

連登油頭毒撚向人說教
你羞恥唔羞恥
我夠話做雞比人話無問題
問題係
證據呢
靠你個一兩句發夢見到，利申中學同學就含撚啦 food
毒撚教人做人你尷唔尷尬

講得好

問題係你影到佢係LKF出現咁又點

係咪公海呀?

咁樣扮假膠無咁尷尬？

無料再爆？

隔住mon都聞到臭，有味post

爆房

D女都幾大波

冇個真大波

左癡右癡真係好L肉酸 又鐘意r埋D sponsor 窮到出哂面

呢個咩event?有carmen wor

有冇咁窮呀？乞衣R sponsor咩？仲有佢對大眼con大到冇眼白，成隻et咁

z真係好撚樣衰

住一年花柳梅毒乜都中

咁既貨色都有人侯佢......

有gap gap ？？

求camel toe 白泳衣女 ig

有朋友同佢上過床 話佢平嘅

真係好淫亂

佢個ex

成班雞

唔知課餘時有無做下Hall 雞，ptgf呢d搵外快

那麼醜的妞 講真個句 lizhi 都冇咩人like佢

Wadiu ，樣哀到。
呢d 女中學時，應該好多女神級既朋友。
貪佢夠樣哀,做陪襯。

臭雞堂